買機票係需要一份勇氣

有無人明白買機票係需要幾多嘅勇氣？

係人都會睇機票 次次睇完就當買左會去咁
但買機票係需要一份破釜沉舟嘅勇氣
當你俾左錢就一定要去 當你確定左就無得退錢
同時間你都承受唔起蝕左酒店錢
然後嗰段日子無論發生咩事都唔可以出現
所以就個人而言 每次想買機票去旅行都會左諗右諗
向呢個不停瞻前顧後嘅情況下
我最後都係㩒左「取消」
無買到

有無人可以話俾我聽
到底我呢d唔知擔心黎做咩嘅野係咪多餘
我都想有一程話走就走 拎起個背囊就行得嘅旅行呀

開啲咁撚on9嘅po仲大勇氣

屌你老母都需要一份勇氣

比人屌都要出post都係勇氣

上連登係需要一份勇氣

早啲訓聽朝起身投票啦

起身投票係需要一份勇氣

認同呀屌
好驚買完有啲咩事 去唔到

痴撚線

例如擔心發生咩事去唔到？

認同！需要梁靜茹嘅勇氣

例如有啲急事 突發事
其實係自己諗太多 好重視去旅行 所以會諗多左

簡單啲
俾錢需要勇氣，就係咁

連登仔好撚有錢嫁，全部都買可以回水嗰啲

毒撚落樓下買m記都要勇氣

所以我通常出發前幾日先買

認同樓主
個cancel制禁左10次後終於決定禁個confirm制

然後5分鐘後就發現買錯日子了

搭巴士嘟八達通前都需要勇氣

anxiety?

買機票無得退？

買開cheap機票/買得好急都無

係 因為擔唔起蝕錢嘅風險

諗咁多做乜，去唔到最多咪蝕幾千蚊